陣間買盒波仔飯悼念劉曉波

波仔呀靚呀靚得妙